想於被窩植根

還須撐起身撲入世界繼續競爭

你鍾意啦咁

我屌爆你個大丁